有冇人食過元朗間鮨文

好冇食的
點解收到咁貴

佢好食定板長好食

其實有啲咩食

1000蚊一個人得唔得

好食 但唔值咁貴

2000啦
但我認為只係值1000左右

食啲咩
刺生 海膽飯？

2000蚊 好貴
你食咗啲咩

食兩轉都夠你去日本食啦

飛去日本食抵d

2000去食龍吟好過

未搭過飛機

冇錢

咩嚟

一陣又俾人屌

child登係咁的 乜都屌

呢間定爭鮮好食啲

有冇烏冬食

真心想知個對比
本身幾鍾意食爭鮮鯖魚飯

叫ok啦

不過我都係鍾意食元氣個炸墨魚咀

我同事話呢間叫「之」文
我覺得讀「藝」文

好別緻 幾銀

係一個set定散嗌

仲有冇人食過

散叫
兩個人食左1800

差唔多啦

omakase冇得散叫

lm弘報告

使徒食過

有興趣自己Search黎睇

組團去啦。利申： 冇＄食。

頂
影到屎色咁

最多值700-800

元朗鮨文差唔多二千一位係咪揾笨柒？

龍吟youtube d 片好正

唔衛生 個師傅口水佬 噴哂口水落壽司度 又唔係話好好食 收到好撚貴

年幾前食過一次 無帶口罩喎

港式壽司囉 唔值得入去食
其實鮨係sushi 日文字 啲師傅就讀「指」

果次食埋單1800左右
咁貴好難唔好食
不話又未去到食到要爆衫 同比呢個價錢

住大西北想食好啲可以去，市區特登去食就不了

有冇得淨係食個海膽杯
個海膽杯好似幾別緻

係咪黃埔果間分店？？

巧貴,你都係食譚仔算啦

2000 銀去食海鮮仲好啦

不了 加多廿蚊搭車出港島食唔好

lm睇報告

樓主做得咁明顯 點過條尾數比你

晏畫＄350 只係想試下ge話幾抵

利申：成日食

爭鮮

晏晝有set lunch食？

一次午市，好食
午市約800元
男人未必夠飽

無
同埋識食就梗係質>量

號外：有冇人包我

有咩食

午市800
你覺得buffet好味定佢好味
（伸脷：未食過呢啲貴日本嘢）

$800/一個鐘
no touch
飯錢客畀

午市比晚市平
800係指其中一個餐，不過唔夠飽
可能我大食，再吃多個鰻魚定吃

佢比自助餐/放題較好食，因為師傳用心慢慢整
食材新鮮，其中有較貴食材 仼食未必做到

睇你鍾唔鍾意Omakase 啦, 佢D魚係鮮D而且好多細節位, 魚生一早清晒D筋, 另外會用D特別野調味。

之前有排成日食, 但一食到海膽, 魚子同最尾既拖羅手卷一樣係好食到叫出來。

下一間想試既係志魂, 但仲未說服到自己拎$6000 出來食一餐

特別野調味到遮曬魚味 就係想掩飾佢唔新鮮
啲師傅sales咁 好多人無乜壽司知識就信到十足
更多係第一次食omakase 完全對日本個標準唔理解就吹奏鮨文嘅人 啲mk師傅握法好唔好又唔會睇

志魂唔洗6千 同埋香港仲有好多其他選擇

下一世啦

6000 痴線

for自己紀錄所以相都無crop，好似仲有2件未影，仲有個茶碗蒸

點解電腦係打橫
up上連登會自動打直

好似唔多夠飽

食過
完全唔抵
佢夜晚個價等如日本高級 omakase價錢

我都唔細食ka
不過對我黎講岩岩好

夜晚我一定唔會食，成千幾蚊，我一定食其他

成1800

晏晝相宜好多

道道都係咁架 晏晝係隔日貨 夜晚係即日貨 所以咪平